[機王]s8對6s speedtest

6s

唔係話幫三星, 但用電話淨係要鬥快? 同埋有咩人會咁樣開app法?

唔鬥快唔通鬥慢咩
上一代既機都仲快過s8

其實真係兩睇
Ifan咪成日攞用極唔壞唔lag，快，對手爆炸黎打飛機

Samsung咪攞番機身靚，高清大mon黎打飛機

我V10, 但部衰野壞左, 中途用左陣IPHONE6, 我用落輸入法要轉黎轉去已經令我浪費好多打字時間, 同埋佢D APP背景唔識RUN, 重開又要LOAD過, 呢D咁既開APP閂APP快 對真正用家來講係有幾快呢?

佢第一個loop話你知三星效能比唔上6s
佢第一個loop話你知三星4gb ram ram man可以衰過6s

佢最主要係想話俾你聽部機既處理能力
輸入法方唔方便已經係OS問題

你用電話唔開app?
我上年都係V10 + iphone 6
而家V20 + iphone 7
keep 住雙修
ios 用kaiboard
android 用 simplified cangjie
冇你講嘅輸入法問題
iphone 用落就手好多
呢個係事實

[打手mode]
新機未優化姐
i7得720/1080，s8 2k高清

同埋雙修咁耐ios 係少hand 機
android

***比ip既優勢太多
而ip比***既優勢只有開十幾個app之後既速度

啲人都話唔講spec 囉
講真正用家感受

打手大戰？

我用果陣IOS成日HANG, V10無咩點HANG過, 但一HANG果下就死底板

TAP實轉輸入法個掣, 向上拖, 可以快速轉輸入法
用熟咗轉輸入法少於0.05秒
我唔明轉輸入法有啲乜嘢慢囉

係㗎，所以輸俾兩年前機

我以為追唔到半年前機已經係對旗艦機一個最大侮辱，三星

用開simplified canjie, 打中英數轉都唔洗轉 再 加 中英翻譯 日常用語 無得輸

IOS我唔知有無D咁既KEYBOARD, 不過

兩分半鐘輸15秒

解鎖附送鏡頭有指紋，全發球獨有功能，係無人能及！

On9買4k mon咪得囉

其實Android系統既home制係最小化個app
ios個home制係會凍結左個app
所以前者咁樣玩法係會用好多ram
咁樣比較唔係幾公平
android應該要用返回制 ios就home制

如果兩部機一樣系統咁比就有用
但兩個系統根本唔同結構唔同用法 比黎根本on9
我自己就兩種都有 一部ipad要黎打機 但帶出街個部電話一定係android 入歌出相方便過ios幾百倍

所以對d冇it底既人我一定話iphone 因為用起黎乜都唔使搞 我自己就一定用android 因為自由好多 可以當電腦咁用

Note 7都快過s8
Note 8應該完爆

笑左

iphone = 傻瓜機, 拎上手, 撳個掣就影得
android = 大機, 自由度高, customization

以上比喻我講左好多年, 亦係一眾an友唔轉會既原因, 因為android果種好用法 唔可以 套哂落其他人身上, 即係我覺得D手勢點點SET係就手, 但你用落覺得唔就手

轉移視線

i7 仲可以加張顯示卡玩4k

咁叫轉移視線, 如果你覺得一部電話 或者 一個操作系統好唔好既定義只係規範於快慢, 係顯得你膚淺

亦係多數用家唔想參與太多關於ANDRIOD同IOS既討論, 多數最後變左兩邊盲反嘈來嘈去, 唔係以理服人

講完

一部旗艦級新電子產品比對手兩年前型號慢，就係失敗品。

講完。

我已經中過an機伏
V10用用下可以boot loop嘅
永不錄用an
尤其係泡菜野，簡直係垃圾
轉用6s係用得唔慣
但舒服又run得順電又唔倒水
單係用家感覺好過an已經夠晒
小小缺憾冇問題

重可以當武器用
賊見係三返即時唔會打劫你轉目標

呢個speedtest為左就android機改左d咩？
因為An機處理效能太弱所以改短左ran 片長度同ps
因為An機打機效能太弱所以改少左遊戲apps數量
因為An機ram man太弱所以連reload方式都改埋

然後都輸兩年前機

唔好咁啦你
你下下踢到咁盡叫d三星打手如何是好

柒寶呢

S8好勁

竟然可以逼近6S

外星科技銀河蓋樂世

好多game都係做左ios再移植android
對ios優化好啲
前面一直係s8領先 直到開game先比6s追番
系統既野先天
等埋android O可能好啲

根本只需要比最頭5個app 講真 一日最常用嗰啲快咪得囉 你睇頭5個app 你一日都會開幾次 ps 剪片十日唔開一次 咪讓你囉 你睇開setting s8幾快？

完全無視兩年機齡差
同價錢同級數新機完爆唔到舊機就好心收皮啦

一直都講緊系統有差距
ios封閉但apps優化較好一直都係事實

s8同ip7直到開game前速度咪又係差唔多
係樓主專登揀部兩年前既ip6s出黎顯得s8好垃圾咁

得罪講句連ps ran片都無仲輸咁多走去賴game

問題係其實關S8乜事
呢代基本上所有android旗艦機都係用番S8呢個配置啦
OS之間既較量係要扯埋落手機度

三星問題
其他apps玩限速 跑分app就超頻。
Ran man垃圾

你個世界淨係得快慢
買車都唔係DRY鬥快啦下話

利申: 6S S7雙修

你要搵啲咁牽強既理由黎解釋都無意思啦
我唔係三星打手
只係一個普通既android用家
無可否認我覺得三星係好多方面都係垃圾
剩係s7行qc3.0 s8降番qc2.0我已經唔會買佢 再加埋垃圾售後
但用android系統既自身問題黎踩三星真係無乜意思

廢就廢，唔洗解釋邊個問題，三星有料就自己整個os

盲反咪就係你呢啲傻仔

三星打手上年
賴完2kmon
個test出720p版打左一巴
跟住賴高通u
個test又出高通u對三星u打一巴
而家講到無野好講賴android
次貨旗艦用次貨os 次貨cpu，完

大佬你send出黎條片用高通835喎

算啦我都已經開始唔明你up乜春
你覺得繼續笑三星會令你開心既你咪繼續
我都係入黎提醒下未來一年其他品牌既9成旗艦都會係用緊s8呢個配置

A9 cpu 其實仲好勁

屌打全銀河系

但重點係Android有個先天問題
當你用左某個時間，係明顯地慢左
呢個iPhone都有，但an機個情況會特別明顯好多

nexus/pixel/pure google rom會唔會好d?

笑死

會好d, 最貼近原生，少d background 野
但都有個個問題

自己揾啦 食開殘廢餐？

洗一次機就回復第一日感受啦
一兩年洗一次唔算好過份姐
btw自己部m7唔係啲新app太大食唔夠揪都仲好順

無知一問
andriod 個wtsapp record 會唔會好似iphone 咁backup 去雲？

條友S8更新左未
更新完ram man正常(Ray Ma, 2017)

認真，啱啱出都咁既樣，三個月後ip8差距只會繼續放大。
早期
新an機旗艦效能最少屌打半年前iphone
到64bits世代
新an機旗艦降lv到效能啱啱過到半年前iphone
到6s
新an機旗艦連6s車尾燈都未見到。
而家
新an機旗艦連兩年前6s都追唔到。

An俠解釋就係用電話唔洗快。
大佬咁你唔洗買旗艦機啦
我對快慢定義就係一日你未可以秒速load到成個apps出嚟
你都要進步。
而an俠就用56k態度面對新一代旗艦差過兩年前機。
再嚴重少少，可以講埋s8差過6s等同代表s8差過se。
一部apple中價機。
如果有人覺得咁樣作為旗艦機夠，佢根本唔需要追旗艦。
突竟點解效能差左咁多？我睇法
1.Cpu廠不思進取
高通獨市同賣專利都賺到錢放軟手腳我明，三星自己都放軟就完全理解不能，自己當apple假想敵，以前都係靠效能起家，而家輸成咁無責任？
2.Android出事
聽落似google責任，但三星絕對有方法解決，好似跑分超頻打機降頻呢d反智行為。絕對可以由software改左佢。
3.apps出事
賴整app唔幫android仲易解決，你絕對出錢幫developer為你自己機種出改良版。無咁做邊個問題？
4.三星根本唔care
6gb android出足足一年
人地asus one plus講緊8gb ram.三星連砌番android top spec都唔願呀
仲同人講未來所有旗艦都行s8 spec

預告ne plus 5將會屌打s8 note8，完。

新牙膏廠Qualcomm

呢啲post究竟有咩意義

我都唔明
用得android就係貪佢開放性夠高 可以做多好多ios做唔到既野
咁相對地付出小小代價我覺得無問題

ios係穩定係快 但唔岩我用咁解

泡菜廠新機都係垃圾

識用an係sony